# Chinese translations for fcitx5-array package
# fcitx5-array 套件的正體中文翻譯.
# Copyright (C) 2023 THE fcitx5-array'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the fcitx5-array package.
# Automatically generated, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fcitx5-array\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-24 10:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-13 09:54+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/engine.cpp:66 src/engine.cpp:480
msgid "{0}: {1}"
msgstr ""

#: src/engine.cpp:68
msgid "Ok"
msgstr ""

#: src/engine.cpp:71
msgid "fcitx5-array"
msgstr ""

#: src/engine.cpp:72 src/arrayconfig.h:53
msgid "Notify special code"
msgstr "特别码通知"

#: src/engine.cpp:133
msgid "Lookup array code: {0}"
msgstr "反查行列码: {0}"

#: src/engine.cpp:470
msgid ""
"1.comma 2.bracket 3.symbol 4.math 5.arrow 6.unit 7.table 8.roman 9.greek 0."
"bopomo"
msgstr "1.标点 2.括号 3.符号 4.数学 5.方向 6.单位 7.图表 8.顺序 9.希腊 0.注音"

#: src/arrayconfig.h:24
msgid "Not set"
msgstr "不设置"

#: src/arrayconfig.h:25
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: src/arrayconfig.h:25
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: src/arrayconfig.h:32
msgid "Use full width"
msgstr "使用全角字符模组"

#: src/arrayconfig.h:34
msgid "Use chttrans"
msgstr "使用中文转换模组"

#: src/arrayconfig.h:37
msgid "Use Associated Phrases"
msgstr "使用联想词模组"

#: src/arrayconfig.h:39
msgid "QuickPhrase Trigger Key"
msgstr "快速输入的触发键"

#: src/arrayconfig.h:45
msgid "Candidate List orientation"
msgstr "侯选字列表方向"

#: src/arrayconfig.h:49
msgid "Lookup Array"
msgstr "反查行列码"

#: modules/association/association.cpp:66
#: modules/association/association.cpp:69
msgid "Associated Phraes"
msgstr "联想词"

#: modules/association/association.cpp:70
msgid "Associated Phraes is enabled."
msgstr "联想词已使用"

#: modules/association/association.cpp:71
msgid "Associated Phraes is disabled."
msgstr "联想词已禁用"

#: modules/association/association.cpp:322
msgid "Associated Phrases: "
msgstr "联想词： "

#: modules/association/association.h:18
msgid "Toggle key"
msgstr "切换键"

#: modules/association/association.h:28
msgid "Enable Associated Phrases"
msgstr "使用联想词"

#: modules/association/association.h:29
msgid "Disable Associated Phrases"
msgstr "禁用联想词"

#: src/array.conf.in:3
msgid "Array"
msgstr "行列"

#: src/array-addon.conf.in.in:3
msgid "Array30 for Fcitx 5"
msgstr "Fcitx 5 的行列三十输入法"

#: src/array-addon.conf.in.in:4
msgid "Array30 Input Method"
msgstr "行列三十输入法"

#: modules/association/association.conf.in.in:3
msgid "Associated Phrases"
msgstr "联想词"

#: modules/association/association.conf.in.in:4
msgid "fcitx5-array module"
msgstr "fcitx5-array 模组"
